航拍緬甸仰光示威實況

航拍緬甸仰光示威實況
Feb 23, 2021

眾新聞
58.1K subscribers

緬甸反軍事政變示威持續超過兩星期，周一全國多個城市都有大批示威者罷工。在最大城市仰光，大批民眾在市內遊行和集會，多條道路被佔據。

（Chilly Chan提供）

暫時都係佔領，香港激好多，各區開花，激戰連場！